{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302387",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉평장터"
    },
    "text": "ポンピョンジャント\\n\n忠清南道天安市東南区柳陽洞397-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理、11:30~21:00、毎週月曜日休み、120席/部屋:5個、天安流量洞の美味しいお店、混ぜそばで有名な蓬坪市場を紹介します。 高血圧、物忘れ、認知症、ダイエットなど記憶力をよくしてくれるそばを使って、健康と味を同時に保つことができる場所です。 コシのある麺と冷たいスープ、それにそばのチョントクまで一緒に食べると幻想的な調和がとれます。 広い内部と駐車場まで完備されており、親切なサービスと欠かせない蓬坪市場の石カルビまで最高の味を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道天安市東南区柳陽洞397-1"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30～21:00"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日に休みですか？",
            "answer": "毎週月曜日"
        },
        {
            "question": "このレストランには何席ありますか？",
            "answer": "120席"
        },
        {
            "question": "このレストランには部屋が何個ありますか？",
            "answer": "5個"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのようなお店ですか？",
            "answer": "一般韓国料理のお店で、天安流量洞の美味しいお店です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "混ぜそばで有名な蓬坪市場を紹介しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "健康と味を同時に楽しめる記憶力向上のためのそば料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの内部は広いですか？",
            "answer": "はい、広い内部を持っています。"
        },
        {
            "question": "このレストランには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのサービスはどうですか？",
            "answer": "親切なサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランのおすすめの料理は何ですか？",
            "answer": "蓬坪市場の石カルビが最高の味です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 303
    }
}